.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Threefold-Aspect:

Тройной аспект (`Threefold Aspect <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=723>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- полиморф

**Обычай**: оккультный, природный

**Использование**: 1 минута

**Продолжительность**: до ваших следующих ежедневных приготовлений

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 226

----------

Это заклинание позволяет вам меняться между 3 версиями себя разных возрастов: дева (юноша), мать (взрослый) или матриарх (пожилой).
Выберите одну версию, когда вы делаете :ref:`action--Cast-a-Spell`.
Пока длится заклинание, вы можете менять возраст на любой из трех или на свой настоящий, при помощи одного действия, которое имеет признак "концентрация".
Ваша форма всегда похожа на вас, независимо от возраста и существа, которые знают вас, все еще узнают вас и могут понять что ваш возраст изменился.

*Тройной аспект* меняет ваш физический внешний вид и личность, чтобы представить аутентичную версию вас в разных возрастах.
Это дает вам бонус состояния +4 к проверкам Обмана, чтобы выдать себя за выбранный возраст и вы можете добавить к этим проверкам ваш уровень, как бонус мастерства, даже если не обучены.
Более того, если только существо не использует действие :ref:`action--Seek` или другим образом внимательно изучает вас, то оно не получает шанса заметить, что это не ваш настоящий возраст.
Вы можете :ref:`action--Dismiss` это заклинание.





.. include:: /helpers/actions.rst